富寶花園貓咪高處墮下亡

清晨6時許，一名途人在馬鞍山富寶花園11座地下，發現一隻貓重傷倒地，奄奄一息，懷疑從高處墮下，於是報警處理。警方接報到場，證實貓隻經已死亡，經初步調查後相信案件沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

下面d求助熱線係做乜？

貓仔rip

下面段嘢樓主自己加落去㗎？

貓都自殺，香港班狗官幾時死

希望其他貓仔唔好有樣學樣

係咪成日係樓梯山坡果幾隻貓

抵啦，臭雞

啲電話係俾啲貓打㗎

仲要簽埋不自殺契約

變凶宅了

唔好比我知係家貓冇裝網窗

😿😿😿😿